[解夢JJ]琴晚發夢俾我EX嘅現任屌

個夢好真實，有冇人可以幫我手解夢

我好亂啊

有幾亂？

你男定女
你ex又男定女
佢現任又男定女

3個有J

你啱

有冇人可以幫手解夢

媽,我好亂

有幾亂，發夢咋嘛

哇屌,越睇越亂.....

咪就係我發夢俾我ex嘅男友屌，我ex仲要睇住我俾佢男友屌，一啲都唔亂

係味被ex既現任搞到有feel

夢入面係

仲記得個感覺 ？

記得呀
所以先要搵人解夢

3男？

差2條女

免費試驗搞基

唔係未試過
不過今次唔同

聽講夢係潛意識你渴望既野

姐係我想同ex嘅現任搞

反正又唔係味試過 食得雞多都想轉下口味啦
順便被綠帽個ex 何樂不為

可惜係夢

如果現實係咁我唔洗覺得我俾我ex嘅現任屈，成件事幾咁美好

我唔明呀

屈咩 仲要被ex既現任屈咁慘

屈我send情欲短訊俾佢現任，明明係佢現任偽造

現任屈你send 情欲比佢？ 明明兩個係男？
點解唔信你 你當時應該係佢條仔

原來唔係得我睇唔明

係佢現任屈我send情慾短訊俾佢，唔係ex條女啦

Wait a minute
3條j?

係

通曬 原來如此
一直自膠緊
Btw 你係攻定受 一直好想識gay frd

因為佢ex都係男囉 人地咪一早講咗三條仔

我唔係gay，我同ex係sheshe

嘩屌好撚亂呀

我同我ex都係藥娘

上面話三個有j你又話係?
定你同ex都係藥娘

現任呢 仔 藥娘 基 偽娘？

ex現任係仔
我現任都係仔

終於明 唔怪得
Btw 都有現任諗黎做咩
原來香港咁多偽娘藥娘
味撞過既

邊有咁易撞

藥娘出街女裝定男裝？

可能撞過唔覺

我同ex都係男裝女著

可能係

最諗唔通係點解我俾我ex嘅現任屌我會覺得high
我竟然覺得爽

human centipede circle

唔係呀，我唔屌唔到我ex
因為我條j廢左